我知點解成日都認證失敗！！！！！！！

喺第二部機登入咗第一部就會失敗(好似係
admin唔該搞搞佢
btw會唔會sync到啲留名同回帶?

pish

應該係ios 既bug，試下下一個版本仲會唔會咁

留名同回帶呢？依家仲係app還app網頁還網頁

更新咗都係咁

我兩部iPhone (5&SE)
一部登入另一部就會失敗
借fd ac試都係咁
即係我SE登入咗
fd ac喺5仔登入
SE就會認證失敗
但係iPod同電腦版完全正常

plish